兒登仔真係好廢，麒麟果就話屙到七彩

麒麟果效果根本一般般
試下百香果溝純乳酪再講野啦

水果店咁寫 點知有冇分別